養貓一問 各位貓奴屋企係咪冇乜雜物

因為未養過寵物所以想事前工夫準備得全面啲 希望各位分享下

1. 貓奴屋企啲舖置係咪盡量都簡而精？（因為佢會周圍跳&玩）

2.洗唔洗將啲毛公仔/瓶樽/電線等等收埋？

3.貓係咪唔需要嘅太大嘅空間都可以呢？ （因為我好鐘意貓 但間屋真係唔大）

4. 如果屋企有人對貓毛敏感，咁隔住道門會唔會都有事？

5. 貓會唔會成日係夜晚叫？

問住咁多先

1.係 廢事佢地整親/亂放野入口

2.樽就一定要放好 亂跳會整跌 電線有d貓會咬 要收好同教佢唔好咬

3.當然越大越好 如果屋企細養1-2隻都ok掛

4.無分別 隔門一樣有事

5.如果閹左應該唔會 發情先會亂叫

thx

但姐係淨係4呢點我已經唔可以養

1:養貓前後分別唔大 佢活動個時多數有人睇住，如果屋企冇人/訓教，會困籠

困住佢會唔會唔開心架

唐貓好小甩毛 不過如果屋企人敏感好嚴重就唔好啦

1. 勁多野，只要無咩危險就ok，你預佢四圍去咩都八吓
2. 無危險就ok
3. 可以咁講。唔同年紀嘅貓又唔同，開始老就越瞓越多。
4. 一定一屋都係，勤啲梳毛同吸塵啦
5. 隻隻唔同

我鐘意異國短毛貓

4. 考慮到屋企有人鼻敏感，如果我淨係將放係自己間房（約60尺），會唔會好d？

我極嚴重鼻敏感
開心飼養中

竟然冇事？

本身食開蟲草補藥
開始養頭大半個月辛苦啲
之後加大藥量就無咩事
依家食返之前份量都Ok

佢慣左，一入籠就訓教

肯付出
不過我同屋鼻敏感果個關係唔好，應該冇得咁處理了

如果我依家主要將佢放係自己房，個籠淨係用黎放貓砂，唔困住佢，咁樣係咪都可行呢？

不如唔好養 做你隻貓咁慘

有樣好重要既問題
一個月養貓個洗費大約要幾多？

咁間屋得一百尺都養貓都大有人在啦
我又唔係唔鍚佢

又要食野 又要柯
困你係間60呎房 食同柯 人都唔得啦
得60呎 仲要放籠
自己諗下

可以，最緊要睇實佢
貓係自己養，唔洗理人點睇
BTW要裝好窗網

隻貓？你通佢都無乜空間生活wor

其實我都鼻敏感

困係屋都慘
仲要屋企人有敏感
仲要想困佢係房
樓主勁自私 唔適合養

我再考慮下，唔該哂各位！

睇你買咩乾濕糧同貓砂，個range可以相差幾百
我自己就冇特別去計，座底500一個月
反而要長期儲定畢錢畀佢有咩頭暈身慶去睇醫生，尤其年紀大仲會密啲帶佢去做檢查